寫akb48有關嘅故會唔會有觀眾？

我就想寫個架空人去參加AKB48嘅海選。時間大約係4期左右。
想問下各位巴打俾下意見，同埋我想知會唔會有人睇

寫咸故大把油頭毒撚睇啦

sheshe甜故都啱